請問香港有邊間租借相機信得過？？？？

因為工作關係，需要借一部全景相機，但搵到香港提供類似服務嘅地方唔多
所以想問下各位有冇其他介紹同埋依啲可唔可信（會唔會話借到返去發現有好多問題）

咩型號嘅機
通常開門做生意，啲機一般唔會有事嘅
除非你去濕鳩ig shop租

尖沙咀Rentacamera

呢間好nice的，可以wtsapp佢地
不過留意返
生客要預備定同機價差唔多嘅現金做按金

常客 我成日唔夠錢俾足按金佢都收平我

租過，學生按金收平啲

香港租機嚟講最多款應該係佢

由佢啱啱係河內道做租到而家

以前租過間喺深水埗，唔知仲有無

B3 Camera? 已經執咗笠啦

可以借鏡玩？

要俾錢租
無得借

周老闆任借..